今日稍有薄霧

wow乜都睇唔撚到呀
啲pm2.5厚到咁
吸足一晚精神晒

利申
住九龍某半山地區
望出去係其他屋邨

有冇ching屋企出面嚴重過我
我起碼見到一粒燈光